（高難度）假設要同2位女星做愛，但年齡加埋要大過120歲

今次難度會再提升 唔知大家又點揀
我今次學精左

趙雅芝（63）

程加為（67）

搵得好辛苦 btw加埋岩岩好fit哂。

鮑姐

你老母＋你阿婆

佢唔係叫程可為咩？
Btw照你口味應該係程可為+鮑姐

67+63=130
仲有得走棧

屌兩次鮑姐

有咩棧要走

係咪一定要屌左先叫做左愛?

米雪(62)+ 趙雅芝(63)

其實幾正。

林明禎+英女皇

咁叫精左

係咪一定要計在生？

耆齡王

羅蘭+阿嬌

羅蘭姐A0
阿嬌好似都係

簡個老到郁唔到既得唔得

咁快玩厭左鮑姐

睇你個樣 程可為係膽 拖趙雅芝架啫

鮑姐呢

薛嘉燕+肥媽

真係唔夠你玩

耆齡王兼任數學大師

你始亂終棄呀你

程可為呀

又想搞鮑姐

留名學野

周韋彤加上其中一個85歲女星就夠

唔揀鮑姐你對得住佢咩？

巴打果然對老人家特別有興趣，大過 120 歲就得都砌夠 130 歲

想屌程可為咪出聲囉

欣宜+蛆

朱茵 （46歲）

羅蘭 （83歲）

點解你成日要諗啲咁嘅嘢
耆齡王嘅思想領域一般人真係諗唔明

朱茵應該係膽
年紀唔算太細 （我唔想另一個要屌人瑞），又 keep 得好

耆齡王果然人如其名

120

林鄭+羅范

好耐無笑得咁開心，多謝樓豬

趙雅芝，兩次

話咁快又一年
上年又係差唔多8月中屌鮑姐

我會擇
鮑姐

同埋
鮑起靜

個歲數越加越多 之後兩個羅蘭都搞唔掂

梁舜燕(86)+蘇施黃(63)

對唔對得住鮑姐呀你

海外組
Michelle Pfeiffer （62）
兩次

應該兩個英女皇都唔掂

趙雅芝（63歲）
鍾楚紅（58歲）

投降喇認輸喇

Judy Kwong 加盜墓迷城入面隻木乃伊唔該

睇標題都知你條仆街開post

李香琴(86)

巴打請受我一拜

一張圖講晒
歲數都唔洗打 一定夠晒有突

屌你

你係咪特登揀左坐輪椅嘅圖

正解

冇人揀音音姐

欣宜+是但一個阿婆

有無100歲以上既女星推薦

林青霞 (64) +
梁朝偉 (56)

110歲+10歲

最後係佢？
seed

海外組2
Jane Seymour （67）

潘迎紫
吳婉芳

要call白車擔個啊毛出泥俾你屌

當年我喺高登post出嚟呃酒，
你竟然仲keep到依家

Btw當時大家都
之後有巴打開正面相，之後個post就沈咗lu

利申 Ricky潺

出咁多po想洗底都係無長進 諗得出呢個topic都知你咩口味

諗左好耐
薛家燕 （68）
江欣燕 （51）
差一歲通融下好冇
肥底可以一戰

竟然冇人揀Nancy 簡直癡撚線
淨喺諗起可以玩佢對波都即刻扯咗

葉蒨文+甄妮

鮑姐 搭 顧紀筠/龔慈恩

其實程可為幾正

一定揀一個正
另一個是撚旦
起馬有得有失
個呀婆當發一場惡夢
上面果d搵60+60兩頭唔到岸

正確做法 所以想問下有冇102歲推介

巴打係725小隊

梁愛詩幾多歲？想sm佢為社會做d事．
跟住搭件佘詩曼唐寧咁獎勵下自己

嘩屌你越食越重口味

又係你耆齡王

羅蘭bb + 夏惠bb

溫碧霞+ 潘迎紫

binc

樓主屌夠鮑姐 想轉口味屌程可為

ali 英女皇 搞掂

鮑姐x2

其實大師副波地真係幾正
點解咁耐都仲未有老襯肯埋單？

搵個110歳加個fbi得唔得

耆齡王再現
strong post leave name

Betty White 96

IU 25

樓主愈屌愈老

黎宣 (1931) = 87
上戶彩(1985) = 33
120

前面都算 後面
老Tb

個阿婆臨老都被你地班友咁樣糟質真係命都短幾年

都係CCTVB害既，本地劇全部搵老野去拍

棋巴

睇黎下年上140

聽講有臭狐
如果係真，打友誼波就話ok啫，對足一世就。。。

我明白你想一啖砂糖一啖屎
但你驚唔驚一下就屌死左佢

熱愛阿婆

少女唔鋤愛阿婆

宋美齡106歲
可以屌14歲

叫我?

選我??

終極先苦後甜

有既實做手術整

咁你哋寧願李香琴定後面推車嗰個？

羅蘭姐夠唔夠

樓豬平時打j係咪j開50-60路....

阿爾克馬爾

英女皇+結衣

14歲橋本環奈 另一個是但

劭音音加黃夏蕙

羅蘭加林志玲

106歲做膽

屌，上戶彩真心好撚正
尤其前幾年爆返原來勁大波

犯法喎，巴打

本身有諗過簡深田恭子
不過想試下上戶彩

依家真係有得你屌咩 咁認真唔洗玩啦

GEM+是但

好彩我早洩

正到

鐘楚紅膽拖 已經大把好野食啦

過120

示範下

D AV話我知有臭狐明明係賣點黎

算喇 我想番屋企打飛機呀

揀黎睇下?

哇，咁勇啊

鐘楚紅 膽拖 趙雅芝 林青霞

3個加埋 180歲

有得揀既話一定係英女皇 屌貴氣
講上面啲女星根本只係屌一個普通阿婆
屌英女皇講出去成件事唔同晒
成92 歲 另一個搭咩都得

羅蘭加羅琳

屌2次鮑姐是常識吧

過日本屌

照計最佳strategy一定揀兩個60
但去盡d呢個combo都ok

雪妮 (73)

張慧儀 (47)

巴打去到好盡喎

梗係屌個一百歲 再屌個廿歲女星啦

比個100歲女星黎參考下

邱淑貞都無

耆巴嚟嘅？

要拉多個70歲 不了

趙雅芝 加
monica bellucci 岩岩好

有無邊個女星存活到120歲?
我唔貪心屌一個就得

好撚難

70歲要揀唔係冇 但真係少之又之

一路覺得好嘔心 一路想睇大家點揀
好矛盾

有咩好推薦

陳寶珠 有女人味

允兒（28）

另外一個要92，有無巴打可以幫我找下

63 + 53 = 116

一定係個95歲+25歲內

反正50歲既女人同100歲有咩分別,都係要蒙頭入閘

不如辛苦D,之後揀個後生女

你錯了 太後生無女人味 又無技術可言

之前夾埋100歲大撚把荀盤揀
邱淑貞果啲不知幾得

傳奇再現

飽姐？

99加21

你放過d老人家啦

Honor Blackman 92
Bora sister 28

扮咩姐,有鮑姐都夠數啦

又黎?一定係一老一少

IU(60歲）+Ali(60歲）

睇錯67

英女皇

驅風煲老藕㗳得過

等到自己60歲
再揀2個30歲

你睇到佢副 body 先講喇

google 92歲的就出左金庸

呢個明顯係Do姐扮外國人

關節酸痛咪玩咁癲

冇鮑姐嘅

耆齡王唔敢回恥笑佢嘅留言

笑到標眼水

好難搵
鍾麗緹 1970年9月19日 (47.92歲)

鄭佩佩 1946年1月6日（72歲）

正bo 你婆婆濕濕立立
正呀 你嫲嫲屎忽gut gut

想屌桃乃木

有冇巴打幫我搵到另一個

華夫人你都夠膽搞

你得返英女皇可以屌

英女皇+大島優子

btw比較期待英女皇果part

允兒（28）

英女皇

63+67=130

屌你老母
屌你老母個老母

仆你個街 我居然走去google睇下有咩大年紀既女星岩屌

英女皇都係92歲

真係冇可以100歲以上?

家燕姐68
劉嘉玲52

mo姐嚟喎

夏榮(22)

求指教

一齊英女皇

唔啱數嘛 英女皇係唔錯 但要尊重遊戲規則

Monica Bellucci (53)+ Jane Seymour (67)

輕鬆

耆齡王又出動啦

Olivia de Havilland (102歲)
Gone With the Wind (亂世佳人) 女主角

Sophia Loren (83歲)

兩個加埋成200歲

米雪?

惠英紅 趙雅芝

痴線po 但忍唔住睇哂

陳玉娥58歲+希拉莉71歲

中西合壁

米雪？

請尊重 謝謝

想屌樓主

肥苟+人瑞 俾突你啦

兒登即係兒登
無營養濕鳩topic大把人參與

下下好似你咁睇人走光同點用𠝹波袋就最有營養同創意啦

FBI

戇㞗
諗住乜都加個兒登就可以搶佔高地

正呀

你唔好撚再難啲

係輪椅底剪個窿

肥媽加家燕媽媽 老娘教子 chur到你乾塘

巴打啲口味真係特別過人

終於湊夠數屌IU

好撚過你呢d唔真實ff啦
快d負皮我

佘太君

發哥

子華